歐霸16強出爐： 馬賽對•••••••

嗯

波圖踢歐聯

比我地利物浦屌打

馬賽對包圖